其實香港真係可以學下新加坡

新加坡有little India
我地有little Southern Asia